Q. what is SVG
Ans. Scalable Vector Graphics

Q. The HTML <canvas> element is used to?
Ans. The HTML <canvas> element is used to draw graphics on a web page.

Q. What is hyperlink?
Ans. In a website, a hyperlink (or link) is an item like a word or button that points to another location.

Q. How do you display hyperlinks without an underline?
Ans. <a href="https://biggbrains.com/" style="text-decoration: none;">Open BiggBrains</a>

Q. How do you make the text bold?
Ans. <label style="font-weight: bold;">I am Bold Text</label>


Q. WHat is CSS Selector?
Ans. A CSS selector selects the HTML element(s) you want to style.

Q. How do you group selectors?
Ans. we use , to seperate them

Q. In HTML, what does the aside element define?
Ans. The <aside> tag defines some content aside from the content it is placed in.
The aside content should be indirectly related to the surrounding content.

Q. How do you make each word in a text start with a capital letter?
Ans. <label style="text-transform: capitalize;">I am God and i am great</label>

Q. When using the padding property; are you allowed to use negative values?
Ans. Yes